msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-31 11:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-31 11:18+0800\n"
"Last-Translator: shiante <shine.wangrs@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: layout\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src/js\n"

#: src/js/model/bp.js:101
msgid "Page can not be found!"
msgstr "无法找到页面！"

#: src/js/model/cli/cmd/category.js:10
msgid "list all categories."
msgstr "列举全部分类"

#: src/js/model/cli/cmd/category.js:15
msgid "list posts of given category name."
msgstr "根据分类名称列出所有文章"

#: src/js/model/cli/cmd/category.js:20
msgid "Simplified for \"category\"."
msgstr "“category” 命令的简写"

#: src/js/model/cli/cmd/clean.js:7
msgid "Clear screen."
msgstr "清除屏幕。"

#: src/js/model/cli/cmd/clean.js:8
msgid "Alias for \"clean\"."
msgstr "“clean” 的另一种形式"

#: src/js/model/cli/cmd/font-size.js:11
msgid "Show current font size (px)"
msgstr "显示当前字体大小 (px)"

#: src/js/model/cli/cmd/font-size.js:16
msgid ""
"Set the font size in different ways\n"
"The \"size\" can be: multiple, percentage (%), pixels (px)"
msgstr "以不同的方式设置字体大小 “大小” 可以是: 倍数, 百分比 (%), 像素 (px)"

#: src/js/model/cli/cmd/font-size.js:21
msgid "Alias for \"font-size\"."
msgstr "“字体大小” 的别名。"

#: src/js/model/cli/cmd/help.js:17
msgid "Get help about this blog, list of commands."
msgstr "获取有关此博客的帮助, 命令列表。"

#: src/js/model/cli/cmd/help.js:58
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#: src/js/model/cli/cmd/help.js:59
msgid "COMMAND-LINE"
msgstr "命令格式"

#: src/js/model/cli/cmd/help.js:60
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "说明"

#: src/js/model/cli/cmd/history.js:10
msgid "List all histories"
msgstr "列举所有历史"

#: src/js/model/cli/cmd/history.js:15
msgid "Clear all histories."
msgstr "清除所有历史"

#: src/js/model/cli/cmd/history.js:20
msgid "Alias for \"history clean\"."
msgstr "“history clean” 的另一种形式"

#: src/js/model/cli/cmd/home.js:5
msgid "Blog HOME Page"
msgstr "博客首页"

#: src/js/model/cli/cmd/ll.js:9
msgid "Alias for \"ls -l\"."
msgstr "“ls -l” 的简便调用"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:24
msgid "total"
msgstr "总计"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:28
msgid "size"
msgstr "尺寸"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:30
msgid "created"
msgstr "创建于"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:32
msgid "updated"
msgstr "最后更新于"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:34
msgid "title"
msgstr "标题"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:77
msgid "List all articles."
msgstr "列举所有文章"

#: src/js/model/cli/cmd/ls.js:82
msgid "List all articles with details."
msgstr "列出所有文章，包括详细信息"

#: src/js/model/cli/cmd/page.js:9
msgid "Read a list of pages."
msgstr "读取某一分页"

#: src/js/model/cli/cmd/search.js:51
msgid "Search with the given in the title and content from the article."
msgstr "在文章的标题和内容中搜索"

#: src/js/model/cli/cmd/search.js:56
msgid "Simplified for \"search\"."
msgstr "“search” 的简写"

#: src/js/model/cli/cmd/tag.js:10
msgid "list all tags."
msgstr "列举所有标签"

#: src/js/model/cli/cmd/tag.js:15
msgid "list posts of given tag name."
msgstr "根据分类名称列出所有文章"

#: src/js/model/cli/cmd/tag.js:20
msgid "Simplified for \"tag\"."
msgstr "“tag” 的简写"

#: src/js/model/cli/cmd/theme.js:9
msgid "Change theme to {theme_name}"
msgstr "将主题替换为 {主题名称}"

#: src/js/model/cli/cmd/theme.js:14
msgid "Change theme to default"
msgstr "恢复默认主题"

#: src/js/model/exception.js:4
msgid "HALT"
msgstr "终止"

#: src/js/model/exception.js:7
msgid "FAIL"
msgstr "错误"

#: src/js/model/exception.js:10
msgid "WARN"
msgstr "警告"

#: src/js/model/exception.js:13
msgid "INFO"
msgstr "信息"

#: layout/head.ejs:26 layout/partial/head.ejs:26
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: layout/head.ejs:33 layout/partial/categorie.ejs:2
#: layout/partial/categorie.ejs:7 layout/partial/head.ejs:33
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: layout/head.ejs:35 layout/partial/head.ejs:35 layout/partial/tag.ejs:2
#: layout/partial/tag.ejs:7
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: layout/partial/article.ejs:19
msgid "Read more"
msgstr "阅读全文"

#: layout/partial/model/site-info.ejs:4
msgid "Creative Commons License"
msgstr "知识共享许可协议"

#: layout/partial/model/site-info.ejs:5
msgid "This work is licensed under a "
msgstr "本作品许可采用自 "

#: layout/partial/model/site-info.ejs:7
msgid ""
"Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International "
"License"
msgstr "知识共享署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际许可协议"

#: layout/partial/paginator.ejs:4
msgid "Prev page"
msgstr "上一页"

#: layout/partial/paginator.ejs:5
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: layout/partial/post/nav.ejs:6
msgid "Prev post"
msgstr "前一篇"

#: layout/partial/post/nav.ejs:14
msgid "Next post"
msgstr "后一篇"

#: layout/partial/post/toc.ejs:8
msgid "toc"
msgstr "导读"

#: layout/partial/post/updated.ejs:3
msgid "Last updated at"
msgstr "最后更新于"

#~ msgid "List all posts."
#~ msgstr "列举所有文章"

#~ msgid "tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid ""
#~ "This blog is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"https://"
#~ "creativecommons.org/licenses/by/4.0/\">Creative Commons Attribution 4.0 "
#~ "International License</a>."
#~ msgstr ""
#~ "博客内容遵循 <a rel=\"license\" href=\"https://creativecommons.org/"
#~ "licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh\">知识共享 署名 - 非商业性 - 相同方式共享 "
#~ "4.0 国际协议</a>"

#~ msgid "TOC"
#~ msgstr "目录"
